Плагин позволяет создавать опросы. Поддерживаются любое количество опросов и ответов.
После установки плагина, в админке появляются страницы для его настройки и создания/редактирования/удаления опросов.

Настраиваемый дизайн. Через файлы в папке /template/ в плагине.

УСТАНОВКА
1. Содержимое архива распакуйте в папку /sys/plugins/ на вашем сервере.
2. .dat файлы должны иметь права 0777
3. После этого плагин можно настраивать в админке. Так же через админку можно добавлять/удалять/редактировать голосования.

После установки, вы можете вызывать блок опросов на сайте меткой {{ pl_votes }}.

    Список изменений:

    >> 2013-11-08
обновление от boriska

    >> 2013-11-04
Исправил проблему с опросами, содержащими некоторые символы.
В выводе опросов заменил использование рандомного цвета на рандомный, хранящий свой цвет после перезагрузки.
Обновил страницу настроек

    >> ???
Использование меток приведено к новому стандартному виду ({{ metka }})